今晚法國拎到冠軍，老衲請晒所有連登仔去珠海叫雞

澳門定珠海好？

邊面贏都有得叫雞
全連登仔多謝你

LM

多謝

Lm

lm

如果聽日係禮拜一，老衲就要永遠離開連登

LIHKG @ Android

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

納dee short撚咗

又亂吠

珠海點會好過馬交,去返克羅地亞post先

轉個手去報公安拉晒班連登仔
錢都唔駛俾，牛B死了

折現？

法國好
多謝老納